【核彈】屌你老母即刻同我入嚟 我發現今次連登成個運動有一個好大嘅危機！！！！

點解你會肯入嚟嘅?
講真你見到個heading都已經嚇撚走咗你啦，睇完未又係唔開心，又改變唔到現實，你哋個啲情緒勒索wordings繼續亂用只會令到對場運動有距離嘅人更加卻步，減少使用情緒勒索自己，嘗試下禮貌啲對同路人，唔好下下都屌，人人係個社會都有唔同定位，未必個個都行到出嚟，繼續用問責、指難嘅語氣對著同路人，只會令處於運動邊際嘅人唔再參與。我明白遇到好多唔同嘅事真係好嬲，但究竟將呢啲由警察／政府製造出來嘅失落、憤怒遷怒於其他同你有相同諗法嘅人身上係咪真係好事呢? 大家可以反思下，大家對政權嘅所作所為無一個渠道去對抗，就選擇將呢份無力感，以斥責自己人嘅方式去發洩出嚟，又係咪真係可以幫你光復到香港?

第二，時事台文化

的確，連登係運動初期對整場運動起左必要性嘅作用，無論係臨時集合，訊息傳遞，又或者文宣來源都有舉足輕重嘅作用。然而，經過對家一連串嘅滲透，搗亂，改變策略嘅方向，連登開始有啲變成一個陷阱：

1, 無根據嘅開花 （往往係人數不足嘅情況下引君入甕）
2, 對內文未有完全解讀就亂share 亂推 [我屌晒你地老母

3, 對其他連登使用者嘅態度極不友善（有一個趨勢就係有一班人會入人哋嘅帖文隨意「拉」，或出言侮辱其他台會員）

第一點就唔需要多講，就係差佬無緣無故喺連登召集手足，實為預備充足想大圍捕
第二點就相對地無咩大殺傷力，但證明文宣嘅方向可能要微調，除咗改善責難式、遷怒式嘅語氣減低其他人對運動嘅疏離感，亦宜簡而精，方面受眾可以迅速扼要到重點，不適宜過於冗長（如此貼文）
第三點就想特別講講，其實呢個討論區係好多元，而且9成9嘅人都係自己人，但係個問題係，開始有一個趨勢係，只能討論時事，其他貼文被視為垃圾，我絕對理解當自己仲係關切間社會現況，同時仲有班人喺度開假膠post嘅憤怒，你哋唔想有人佔據「熱門」版面，阻礙消息嘅流動，但事實上係其實去到現場係上唔到連登，你哋嘅訊息其實未必真係咁重要，但即使如此，我都認同熱門只推行動／重要post嘅目的。

問題係有無必要，所有非時事類型嘅post就要所謂「拉」呢，先唔好講其實係一啲用都無，如果你係希望一啲所謂重要post可以留係熱門，「推」個效果唔係更加大咩? 首先，「拉」嘅效果成疑，而且更有效益嘅「推」你唔用，要知道連登有10秒嘅comment 限制。而且深化咗同其他自己人嘅矛盾，人哋講緊波興高采烈上咗熱門，你走去拉拉拉對件事其實個效益係咪真係咁大呢，如果一個topic係無聊冇人有興趣，就算你一個人推推推其實都無用，如果想嘗試改變呢個狀態，不如以「請善用不推文回覆」代替「垃圾post拉」 用太差嘅語氣可能適得其反

另外我之前見過有個女仔比人搞大咗個肚好不知所措，上嚟訴苦。居然換來一大班人係度拉拉拉，首先其實唔可能所有post都係有關時事，其次就係好多時以支持運動之名，忽略咗其他人嘅感受，唔係話要求你去安慰人，但都唔需要用一個咁冷冰冰嘅回覆去對待有需要嘅人呀? 我寧願你扮睇唔到，事實上好多人對運動嘅支持有部分原因係對離開咗嘅手足嘅感觸，大家都係血肉之軀，都有感受，可唔可以響一啲所謂嘅「非時事post」手下留情呢

大家如果想起底嘅適隨尊便，我自己就不嬲上開感情台嘅，聽就聽 唔聽就算，我怕你哋以為自己貢獻良多，但實在幫倒左忙到唔知，我自己都係因為極少部分時事台會員嘅所為令我對運動冷感咗

「光復香港時代革命」 希望唔好變成你哋一句隨便攻擊人嘅令箭 有啲嘢 唔可以只係講架

用下標點啦清

agree

有喎

隔下行分段啦

族長

出埋呢個認真post就算 可能我淺見先有問題呢

講左幾多次唔好用呢d標題？
小學畢業唔識改標題咩

睇內文

其實人啲個人post就拉拉拉 建議post就扮睇唔到 推都唔推下 cc台真係得啖笑